發達！政府呢檔生意有得搞

外國有杜蕾斯
日本有岡本
我地有警犬
廣告都諗埋：靚到套都唔知自己係套 已獲3萬名用家實測 獲高層一致推薦

Condom仔 接受現實啦 傻閪

必定穿<香港警察專用安全套牌子

我屌